男版潛入搜查官 遭女中醫性侵強制「攝護腺排毒」

日本「潛入搜查官」系列的AV，總是女搜查官以身涉險然後被啪啪啪，而加拿大安大略省一名男性調查員，
為了追查多倫多一名女中醫的針灸按摩是否暗藏情色交易，同樣「深入虎穴」，結果被女中醫脫掉內褲進行「攝護腺排毒」。

女中醫事後承認了7項性侵及造假的指控，上月下旬被安大略省中醫師針灸師管理局（CTCMPAO）吊銷執照，
並須支付7500元加拿大幣（約17.9萬元台幣）的調查費用。

據《星島日報》報導，在列治文山市執業的女中醫詹成華（音譯，Chenghua Zhan），於2015年9月獲得CTCMPAO執業資格，但隔年就被指控無照經營按摩院，
CTCMPAO於是進行「放蛇」，派出男調查員佯裝患者要求60分鐘的按摩療程，結果過程中詹成華在調查員未允許的情況就撫摸他的臀部和生殖器，之後更直接脫掉他的內褲，在按摩床上全身赤裸的調查員，最後難敵詹成華誘惑被打手槍「排毒」完成。

調查員事後除了支付按摩費，還額外被索取總計60元加拿大幣（約1431元台幣）的「排毒」及收據費後，拿到了詹成華開出的針灸收據，由於當天根本沒有進行針灸，
這個收據也成為了詹成華犯罪的證據。

CTCMPAO事後公布調查指出，詹成華在按摩過程中以行動和言語性侵犯調查員，同時還賣給患者完全沒有進行的療程收據，且沒有依照規範記錄患者姓名、診療時間等，詹成華也承認7項性侵及造假指控，因此被依嚴重違規吊銷執照。

在按摩床上全身赤裸的調查員，最後難敵詹成華誘惑被打手槍「排毒」完成。

快點

今次睇定d先

難敵

快啲幫我排毒

下次如果有男既按摩員

係外國開得呢D中醫鋪都一定係阿嬸黎 勸大家收番埋條J

法官大人 無圖我係唔會講野住

有圖前不評論

圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀圖呀

你有權保持緘默

係未有圖片在場既情況下我係唔會作任何證供既

無圖 唔駛講了

排清毒素身體好

放蛇被劏

放蛇 講完

香港果D放蛇"被逼"屌埋條女添啦, 幾撚慘呀

抵不住誘惑？ 強制？
個調查費用咩事

等我重以為個探員係俾人爆肛玩前列腺

驚你會失望

其實個d你應該會驚性病

很多前列腺患者有這樣的毛病，認為性生活少進行或者不進行是對身體有益的，其實這是一種錯誤，長期禁慾或者沒有性慾對自身是有很大的危害的，這不是危言聳聽。尤其是長期禁慾會造成男性的前列腺疾病。

未婚的男青年也應該在十天左右排精一次，中醫男科，使前列腺保持正常的新陳代謝，加速炎症的消除。有些慢性前列腺炎患者思想負擔很重，他們認為性生活會加重前列腺炎，因此乾脆不過性生活。其實這樣不但不會給慢性前列腺炎治療帶來好處，還常常起反作用。

這個問題我們應從兩方面考慮。一方面前列腺發生炎症時，前列腺液中含有很多的細菌，如不進行性生活，前列腺液積聚在腺泡內無法排出，細菌不斷繁殖，雖然使用有效的抗菌素也不會取得滿意的效果。另一方面，如前列腺液長期不能排出或長期沒有射精，男性慾望無法滿足，常會因性衝動引起陰莖勃起以及前列腺部的充血，加重慢性前列腺炎的症狀。

慢性前列腺炎患者應根據自己的年齡和身體情況保持適度的性生活，既不能過於頻繁，更不該禁慾。一般應保持十天左右一次，未婚的男青年也應該在十天左右排精一次，使前列腺保持正常的新陳代謝，加速炎症的消除。

綜上所述，男性應該適當的進行性生活，沒結婚的男性要適當的進行排精，這樣都對前列腺是一種保健，也是對前列腺疾病有著很好的預防。

比人打J唔即刻拉人，射完爽完啦先拉人，佔人便宜咁賤格既

又係列治文呢個鬼地方

Richmond

女中醫

有牌都唔正正經經做
係要做雞

其實有幾鬼

未去過加拿大

根本唔想抵抗 佢好意思再檢控人地

同港共黑警有咩分別？

冇圖

Hello 無圖！

Hello 無圖

圖都冇學人出post!!

張單寫返前列腺保健會唔會告得入？

10

同大陸冇分別 溫哥華撚

全部都係呀嬸嚟，仲求圖
果邊索嘅都直接做雞啦 220cad一劑
有晒中介

純文字討論

隊長！我看不到屎！

排毒完成

各位手足注意 因為無圖 確定係靚女 over

留名等圖

不孝子.jpg

圖呢仆街

一日未有圖我都唔會評論住

華人

唔怪得要拉佢

Richmond +1分

中醫？

搵過，冇圖的

我諗條女中醫都唔會樣衰，否則條差佬唔會比佢出火啦，鬥蠻力男人有咩可能唔夠女人大力啊

最大嘅唐人街喺果度 好得去邊

列治文山都唔係溫哥華

列治文山同列治文完全兩個唔同地方黎

屌睇漏字

伏既係列治文係市
列治文山係一個鎮

篇文就寫列治文山市

ff圖
香港的女中醫

玩完仲可以出公數

你會唔會為咗工作而比個豬西強行幫你打飛機?
所以中醫個樣一定算唔錯

打完J仲有收據可以攞去claim錢

中國人不嬲咁樣

成隻哥布林咁

seed

屌

FAKE NEWS

好叻

做咩姐你